又再跟你覆雨翻雲可怕的女人每晚去蒲老蘭太過份

【床下之臣】#識唱一齊唱
原曲：裙下之臣 陳奕迅
改詞：汀三分鐘 & 伍君
主唱：醫神Chan

纏綿夜 誰如沐春風
炫耀她的風采 給捲入甜夢
全場男士在追捧
誰料這晚去碰 卻天意作弄

除掉口罩去熱吻
勇戰每一個 不斷地行近
大戰廿人 疫症哪裡尋 (又去過旅行)
一天增加七個確診

* 又再跟你覆雨翻雲
可怕/超老的女人
每晚去蒲老蘭太過份
疫症感染咗太多人 全部有下文
武漢肺炎 也都會送贈
病發可會可會追尋 一個一個問
為這個顛倒的眾生
過路人 袁醫生 作是神 *

蒲完還隨地便車震
無論怎麼出火 都不可降溫
祈望惡菌被封印
誰料這晚炮友 會遭到惡運

胡亂兜搭 似藥引
個案會激發 瘟疫在淪陷
頓變病人 令兩眼冇神
春宵一刻 感染惡菌

Repeat *

我已快五十歲 寂寞為著尋樂趣
我美麗也性感
請不必管我 從未負責任
誰都跟我 愛慾橫行
還連累眾人 廿個人
外國人 最終確診

Repeat *

笑左

幫推

謝謝巴打

pish